每次食 Oreo 見到兩塊黑色餅夾住白色芯，我就諗起白人至上主義

白色嘅餡放係中間，黑色餅有兩塊。即係白人係尊貴啲，黑人要服侍白人。自此之後我買 oreo 都係揀朱古力餡嗰隻，睇落去冇咁種族主義，食落去 political free

黑色肌膚給他的意義，是一生奉獻

黑奴

有病睇醫生

我建議推出膚色平等餅乾

你講整餅乾個人？

黑人白人黑人 三文治

兩塊黑夾一個白
threesomemmf

white girl with 5 black guys

畀咗個正評當支持吓你

我諗到兩個黑鬼夾一個鬼妹
嚴重侵犯女權

痴撚線食塊oreo都關種族問題事

thx

why not

Why not

你都ON9, 唔關事咁咩關事?

每次食親呢一個黑白漢堡，都令我諗起黃種人至上主義，黑人同白人一齊服侍黃種人